睇鬼修女睇到訓著扯鼻鼾比人屌

破ching派膠功力大不如前，係咪人老左轉數都慢d

原來係你 屌你老母

俾破產官屌

有錢睇？

睇錯睇鬼修女睇到扯旗

在舊登chur 盡左